其實香港人已經係4年前放棄左選舉

投onq唔投天琦
本土派被dq無人出黎
唔選熱普城

而家覺醒咗

而家先黎話本土本土、本土人血饅頭就係

得罪講句
得教主 國師 皇上 學苑係有本土論述
依家出黎個批質素參差

咁你想點？ 一齊投民建聯？
2020喇 仲分化

唔選熱普城呢隊垃圾證明香港人覺醒左

皇上

熱普城當年得一個位真係好能離譜

唔投本土就係民建聯？你眼中得兩個黨？

咁你想投咩？

落下街站啦 熱民勁受歡迎

幫你講埋啦

ALL IN 白票
齊齊做白票撚

睇到呢d名真係打冷震

on9 白票撚你死全家啦

有熱血投熱血！！！

你有咩建議？
本土不代表我，唔會考慮

我叫開大亨

收尻皮 經過一年的抗爭 人唔可以學精 進化嗎？

一樣姐 唔洗分到咁細
熱血最強 熱普城

ching點睇四眼sir？

系 港島法子勁受街坊歡迎

上年運動有車隊接放學

熱血公民 可以代表我

一早block 左

收皮啦你個p仲遲過我